林鄭民望跌至五個月新低

林鄭民望跌至五個月新低

【本報訊】近日確診數字回落但無助挽回政府民望。香港民意研究所昨發表最新特首民望，特首林鄭月娥（圖）的最新評分為31分，支持率為18%，為去年9月以來新低，反對率為70%，民望淨值達負52個百分點。有學者斥林鄭只揣摩北京意思行事，不顧香港民意，倡高官薪金應與民望水平掛鈎。

42%受訪者給予零分

香港民研繼上月18至22日後，再於本月2至4日，由訪問員隨機抽樣電話訪問1,018名市民。兩次調查之間港府多次封區，林鄭亦曾出席由建制派掌控的立法會答問大會。調查顯示，市民對林鄭的最新評分僅31分，有42%受訪者更給予林鄭0分，其支持率為18%，為去年9月以來新低，反對率為70%，民望淨值為負52個百分點，最新評分及民望淨值分別比半個月前分別微跌1分及3個百分點。

司長方面，財政司司長陳茂波的民望雖然為三司中最高，但評分也低至35.2分，民望淨值則為負21個百分點，比一個月前下跌7個百分點；創去年5月以來新低，其次為政務司司長張建宗，評分為31.2分，民望淨值為負31個百分點，為去年12月以來新低。至於長期民望包尾的律政司司長鄭若驊，評分只有23.8分，但已是2019年6月反修例運動以來新高，民望淨值為負50個百分點。

浸大政治及國際關係學系副教授陳家洛指，。。。。。。。

佢仲沉醉緊扭扭薯條

連本人都唔介意既時候
其他人睇黎都係晒氣

是鳩旦啦, 佢都唔撚care架啦

已經谷底仲有得跌

唔使對市民負責, 係咁上下㗎啦

如果高官薪金與民望水平掛鈎既話，林鄭仲有無糧出? 定係俾五毛佢

鑽石底民望🤣

幾時去到負100

低又點，對佢無影響

無反對派都咁低

林鄭比返錢我地就差唔多

柒婆面皮厚
賴死唔肯走

18％都未落得台

simcity 18％個城炸左9年

2成鐵票都跌穿埋

777政府vs保皇vs689紫荊派
有好戲財

民調已犯國安法

仲有18%鑽石能量底~

我地走都未到佢走啦屌

掛勾既話佢人工可能低過連登仔

習望100分就得

民望年年考第一

講到好似唔關佢事咁

沒民望又點
佢沒介意過

成個班子負幾多, 跌幾多都唔影響架啦, 咪又有人撐腰

前排升咗少少

下禮拜預算案後有望再創新低

佢呢幾個月跟本係攪埋藍絲

請珍惜淋病

有學者斥林鄭只揣摩北京意思行事，不顧香港民意，倡高官薪金應與民望水平掛鈎。

照咁嘅評分，林病老母係要貼錢返工

越憎佢佢越同你鬥氣

谷底有個氹俾佢踩

扮咩林鄭揣摩呀，根本係中共要佢做

熊市來了市民應該離場

特首林鄭月娥（圖）的最新評分為31分，支持率為18%，為去年9月以來新低，反對率為70%，民望淨值達-52個百分點。有學者斥林鄭只揣摩北京意思行事，不顧香港民意，倡高官薪金應與民望水平掛鈎。

封區

0分又點

都未到正月15又攞第一

倒數拎第一

今日低位明日高位

好奇仲有咩人會支持佢

果18%邊到黎

就算零分都無分別
照樣做落去

連藍屍咁蠢都頂佢唔順啦
不過弱智都知佢唔係睇香港民意，係睇強國民意

負52仲可以做 世界級

計民望有Q用

82%反對率，世界第一，痴撚線

高官薪金應與民望水平掛鈎。

笑左
咁佢咪要出返糧比市民

你有你低，佢有佢做。

林鄭幾時死。

應該係佢俾番我地，負民望仲出乜撚野

乜原來仲有支持?

0咪又係咁

乜佢有嘅咩？

0分都係咁

印象中前排係升返

人地蔡英文係70趴支持率
呢隻小丑竟然可以去到負70趴
條妖婦係有d計

平均數嘅弊處就係點都冇乜可能係0

仲講民望 極權政府黎嫁喎

原來有民望架？

就算真係全部香港市民
唔理藍定黃
一齊行出黎屌鳩佢
有popo開路 佢都唔會理

如果佢打疫苗死咗
民望保證創新高

林奠：So? 我有国安法撐腰

其支持率為18%

香港仲咁撚多弱智仔

連藍絲都屌尻你

唔比零分嗰58%人都幾唔正常

有冇得炒民望
而家低位可以入番兩手

跳水都會有水花嘅

支那共匪唔介意、唔扮

柒婆只係扯線公仔

好撚高，依啲白卡婆都仲有18%支持率

佢永遠只會聽到啲我地聽唔到嘅嘢

都唔係最低啦
舊年2月係9.1%支持
82.9%反對
即係啲19防疫做幾下就有藍屍收貨